［又嚟老撚土問題］等錶位

話說今日去撚左南區 去到錶位入口有架車停左喺度唔撚郁又唔打死火燈 咁咪咇鳩佢一下叫佢郁一郁俾我入去等

點知個呀叔同我講話呢度係一架出一架入咁等（當時係爆場）咁我架車就俾佢block撚住左喺出面條單線路度 搞到後面要慢車過

跟住好彩開始塞車嗰陣有三架車一齊走先冇塞 泊完之後我過佢屌個呀叔老母問鳩佢係咪第一日等錶位佢咁撚樣等法出面成條路就咁俾撚左佢啦

講真揸咁耐車 每次去錶位等都係你停喺嗰幾架就等嗰幾架㗎啦 如果好似佢咁講一出一入咁同就直接等私家停車場啦屌你

咁究撚竟係邊個先啱？

停喺嗰幾架就等嗰幾架
不嬲都係一出一入㗎啦屌你

邊個惡邊個話事, 呢D野應該先到先得既
不過只係怕人地搞你部車, 買部平嫁啦

唔通隻眼望到就係自己既咩

理撚得佢
不嬲都係喺錶位場入面等
呢啲嘢自己自律啦
佢唔死入去就落車拍佢片
阻街刑事 叫佢洗定8月15

佢都on9冇其他人去屌佢就更on9

其實開始塞嗰一刻我係諗住揸前喺出口倒車入理鳩佢點知咁啱有三架車走

一啲啲 度度唔同㗎喎
赤柱嗰個係咁

搭單問，之前有次等錶位，泊後一個車位架車走，我就打左燈諗住等佢走就泊，點撚知後幾個車位個呀叔篤上黎泊，佢話等左好耐我就到左冇幾耐，咁但係正路唔係我等個幾個位就係我泊架啦咩

咩等咗好耐
冇人見到佢
屌柒佢啦

我有落車屌佢但佢大條道理咁唔讓

你唔係揸靚車嘅話咪去同佢鬥頂囉

睇情況嘅啫
好似呢度咁一定要一出一入㗎喎

聽落似係赤柱個場，入面有黃柱藍柱，
有時黃柱有吉位但係排頭果個等藍柱，
所以我都唔係幾同意呢個排隊法，
但係去過幾次都聽到啲廢老話係咁排

照入去等，人地出先蹆後俾人出

如果係赤柱的話，我頭一兩次都係咁
喺個入口幾架車排排隊咁，之後有幾次直接揸前啲理得啲人，你嗰個area有位就泊，冇就再等等，個個咁等肯定塞到pk

你本身有冇留意到佢喺你車後幾多個位？
理論上一定係邊個近就邊個泊架喇
咩等咗好耐都係廢話黎

等商場泊位我都會落車屌鳩個阿姐點解唔俾我入去等，搞到後面塞死哂

起碼4個，果個位係正我後一個位。但個呀叔係到賴皮唔走

咪就係 不嬲等錶位都係睇命水

分享少少經驗
呢種情況我會選擇入後波先(如果係睇到/溝通咗佢係想走既話)
有4個車位應該夠
佢架車喺你車頭走係最好 預位預得好過睇鏡
防守性又會強少少
等架車走咗先向後行會慢過人地向前頂住你
成件事會比較被動

屌老母又遇到個傻既街頭等街尾 隔十個車位走過嚟同我講佢嚟先

同佢鬥傻話琴晚開始等緊啦

真係睇邊個場, 呢個場一定係一出一入, 如果唔係會定死晒+ 你可能好耐都冇位, 一出一入係方便大家同有效率

但有 d 場係唔得既

同呢個傻系tb差唔多

享和街嗰啲咪鬥近

事實上係靠惡
你唔識佢佢唔識你
坐喺架車入面怕佢有牙